臭雞假貨代購！Europe Anny！求起底

2018年12月16日
同呢個Europe anny既代購買咗條LV 頸巾
問佢要單個啲，佢都有影
佢ig又有片，我信以為真
到貨要兩星期
好啦！終於到貨12月31日
點知。。個包裝係爛既，同其他真貨既包裝完全唔同
本身冇留意，因為條頸巾好似真，要好留心先睇到係假，上網睇咗好多片同資料，再對比自己個條先知係假
條友打正旗號賣正貨
黎到既時候用個膠袋包住條頸巾，但盒仲要爛，冇單冇保證卡個啲
之後搵返佢就唔覆
條友已經好奇怪，個ig成日改名
前幾日佢仲開post話個客偷龍轉鳳，咁我未收到條頸巾唔講啲乜，終於收到條頸巾，點知係咁
佢個正ig話俾人改咗密碼，有備用ig: _anny.yy
請大家廣傳😭😭（不喜勿插）
我知道我係網上買野冇保障，但唔代表啲代購打正旗號呃人
利申：專門店係唔驗貨，所以Europe anny話專門店仼驗係西話黎
之前幫襯過佢個啲請check多次您啲貨
**已有多位受害人，如有更多請私下pm我，希望用群眾力量捉到佢，已準備報海關

抵死啦，幫襯水貨狗

另一位受害人

ig shop買野

智障

要咁用心先睇到假，出街d 人都唔會睇得出啦

點解唔網上去啲selfridges等網站買

可能幫你淘寶買

邊到寄去你屋企？

Who cares?

傻西瓜

白痴先會ig 買名牌
冇錢就唔好學人用LV Chanel

傻尻先上網買名牌 重要ig shop 都預咗假架啦

ig買幾千野?

因為個款係香港冇
要係外國先有
重點係佢都唔係平好多

啲錢真係易賺
果然賺錢唔可以講良心

本身冇留意，因為條頸巾好似真，要好留心先睇到係假，上網睇咗好多片同資料，再對比自己個條先知係假

戴出街冇人會留心睇，更加冇人會上網睇咁多片同資料
樓豬可以放心戴主去威威

二千三 邊買到條LV頸巾

On9 間ig shop擺明係微信搵貨源 大陸再直寄黎香港 幾皮野送錢比人洗

原來而家舉報人仲有錢收
有冇巴拉搵條臭雞出黎賀一賀佢
睇人仆街最開心

lv頸巾2300 睇落好真你賺左啦

人地e個價都擺到明係賣高彷你就屌人賣高彷係咩玩法

抵啦

咁撚仆街既

人地真係賺到笑
樓主你快啲走 幫你頂住

買奢侈品牌又要貪平
想平就買返普通野嘛

但佢最仆街係話自己正貨
佢話佢高仿都冇事，我俾錢我既事
但佢呃9人

話自己賣高彷俾人拉咩，e個價錢你都信係真咁就真係 從高彷既價錢黎講2300未算太貴，應該開心

受騙的那個比騙徒更混賬

快啲報海關啦
重有咪再用ig代購 而家上網買嘢咁方便

你用IG 買野唔係就係想買假野咩

on9西，貴野都夠膽死係ig shop買，冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽喇，柒咗又po上黎，年中幾多你呢啲柒頭比人昆又po上黎，一撚早講咗唔好係if shop買野踩中陷阱又po上黎過主喇屌你老母，用下你個死人腦諗下先買喇

on9貪平

深圳寄

笑到仆街
lv去ig shop買
香港真係一街蠢人

認真淘寶唔洗2000已經係超高仿 好抵玩

呢d錢真係好搵 高彷當真貨賣 幾皮野入袋 正撚到

之前有post講起佢,仲要post哂story鬧返轉頭

抵撚死

為乜呢？你自己講

D人係咁屌樓主。話佢on9抵死
但真正錯既人係佢？
唔係應該屌番聲稱正貨但賣假野既人？

人地間shop都係賣高彷價 都賺到笑

你究竟開左幾多個po

Ig買野on9
完

即係唔係話你搵ig shop唔好
但你起碼搵間信譽好少少啦
Ig買野風險已經高

永遠都咁多弱智係ig買野

香港真係無得賣？

貪平lo，貪小便宜lo，抵死

好抵死
唔去專門店咪去水貨鋪
你聰明到係ig買

有錢買名牌就咪貪嗰少少啦

見到支付寶俾錢都醒水啦係咪啊

因為被騙的比行騙既更混帳

見到係大陸寄出其實都唔使嘥時間驗真假啦

無錢就唔好買名牌啦
慳個少少為咩

但客觀睇真係蠢撚到仆街

無你呢d弱智就無呢d呃錢shop啦

2019年都仲聽到ig 騙案

唔係針對樓主一個
係本身名牌目標1d有經濟能力既人去購買
我成日唔明去唔到個層次咪唔好去囉
用u記會死咩？
你話工作需要咪草一次錢去專門店買囉
真係要上ig shop博咩

貪平吖拿 抵死

個Chanel袋平咁多都信係員工價
你當天貓咁可以舉報1賠10？

你blame唔到行騙的人，睇完啲對話，啲用語同句子結構個騙子唔似香港人。唔知新一代年青人，但我識嗰班香港人好似好少用「哦」字係句字尾，香港人都好少用「打稅」呢啲中國terms。我都幾肯定樓主啲錢係追唔返（嗰位連Chanel boy 都買得起仲要係ig買，真心唔明，買張機票去意大利回來都唔使一皮喎）

佢發貨嗰個係廠黎 笑撚死

呢D假貨淘寶上唔到架 通常喺微信微店賣

咁就淨賺幾萬 呢個世界on9多到

佢直接畀你地址去微店買 又用埋支付寶微信

唔會拉到佢嫁啦 開個新ig又復活

好心買貴野就咪搵代購啦 屌極都唔化
又要買高價野又要貪平 咪當買次教訓算囉

其實，某程度，蠢也是一種罪，就好似班比人賣完一次又一次的港豬。希望蠢一次當買過教訓，因為在下都蠢過一次。

其實有ig shop會賣真，但樓主e種人應該會覺得真既shop貴揾間平，跟住就中伏

淘寶兩舊水都唔洗 我真係恭喜你呀

支付寶微信 報警都有可能起到底嘅

不過佢直頭醒到用你地址直接買假嘢..

報警啦仲求起底

連登仔不嬲blame the victims 樓主仲要係女人

睇人仆街有咩好開心，我又唔會多舊金。不過比人笑下你會記左，因為真係on9。十年前自己係過路人，係yahoo被騙買iphone, 唔開心左成個月，開頭怪過騙徒，後來只係怪自己on9. 跟住網上買野小心好多。貴野只會實體鋪買或當面交收。

唔好下下咁負面話睇人仆街最開心之類，教訓唔深刻係唔會記住架。更何況唔on9都on9左啦，比人笑下，諗下點賺返啲錢，消化左唔開心仲好啦。

佢覆下whatsapp幫人喺大陸落單就淨賺首期

我都想佢仆街陷家鏟死 不過除咗報警可以做咩

可以打去支付寶同佢講入錯錢落其他人戶囗

睇下拎唔拎得返

Chanel 個盒假到笑咗

唔一定，大把傻人借account比人，話借比其他人做生意，因為係香港開唔到戶口。個傻人收港幣，跟住同時佢會過返人仔比個中國人。個傻人可以分返部份錢又或者以為人為地同佢換港紙之類。騙徒各種火法故仔都有，屋邨太把普通話人有兩邊戶口，反正無野做，借下account, 幫人轉下錢又有錢搵，好多都肯做。

起底啦

佢轉貼嫁咋

好似之前有班on9以為499$買到1卡鑽石介指咁
你話真係平少少都當你係受害者
條頸巾官網賣4千幾 佢賣2300$你都信佢係全新正貨
唔呃你都對唔住自己啦
人蠢真係冇藥醫

6502 5117

四千幾嘅貨信可以二千蚊買
有冇咁多傻西

2300蚊買到正貨 樓主會唔會太大想頭呀 Lv專門店最平嗰條都3400 我見樓上話連登仔鍾意blame the victims 咁我想問 你唔貪少便宜 就係為左省過少少 直接去專門店買 咪唔會得不償失囉 重要係呢啲大路名牌嘢 就更加唔好係網上買 因為實係假嘢 你反正最少都係要用三四千去買 咁重省啲咩

又係ig

賣假野就唔洗屌啦
直接報警咪得
有咩討論空間？

圍巾半價都好信，買條正價Gucci 無咁嬲

每次見到呢d po好燥唔係因為受害人蠢 係因為佢地死都唔撚報警報海關
多多借口怕麻煩怕唔受理 我同你講 上網比人呃 100蚊都會受理 何況賣假野一撚定會跟進

難道你覺得po係到連登仔會比翻錢你？

同埋香港店都返左貨啦 聖誕節可能賣哂但月頭好似仲有

d受害八婆又唔撚報警整係識po ig
話撚知條閪女人係唔係香港
咁你有無報警先？

去ig shop買LV

起到底又點，你係蠢既，點都防止唔到俾人呃，要怪就怪你老母生得你咁蠢啦

義大利lv某幾款真係2300左右唔出奇

可以答你個款香港有 賣左超過5年
一個月多小小前中環見過

樓主on9

望到d貪平傻閪拎住個假貨嬲到手都震埋 仲要比連登仔笑 真係幾好笑

Ig買普通野/平價野都ok 當慳錢 但買名牌真係on9
仲要係意大利代購

意大利出名歐洲支那
好多大陸廠假貨都會運去意大利/西班牙 再寄返香港/大陸 扮哂係外國貨 代購貨黎呃人

上網買野喎, 唔呃你呃邊個

會

唔好意思 LV Italy最平嗰條都320歐羅 對返港紙大概2900 重要唔係樓主買嗰款 都係嗰句 你拗贏我無用 最緊要真係唔好貪少便宜 頂你一係就唔好買 又要買又要貪平個幾舊 你話幾肉酸 到時又放上嚟取暖 俾人笑佢戇鳩就無謂啦

利用工作身份盜取用戶個人資料合法？

唔屌樓主屌邊個啊?

我中1 , 2003年 岩岩輕起yahoo拍賣已經有呢d騙局

死都唔肯面交又要你入左數先

而家2019年啦 網上騙局日日都有 得閒睇下新聞都唔會中伏啦 唔屌樓主唔通屌個騙徒?

醒撚到，唔俾户口你要你用支付寶wechat，捉唔撚到架啦算吧啦

17k想買boy chanel 無腦

本身正貨呢款lv頸巾勁易起毛粒又會勾線
完全唔值個個價
你係想買lv頸巾既
買100%cashmere個款會好d
款好睇d暖d又實用d仲可以做披肩
不過6千蚊起跳

好心不如幫襯大陸既高仿啦，至少有9成真仲有得包退換。

家陣幫襯香港ig店，畀人食多幾多層價仲要買到個唔靚既

2300$

戇撚鳩到
第一件事唔係報海關
係打草驚蛇搞到全世界都知先話準備報

抵死

仲死雞撐飯蓋，好心柒咗就潛水啦

ig買名牌

賣$230 假野！

賣 $2300，真野！ 好抵呀！

連登仔又係度公審受害者
咁多位智將買過名牌未呢又

39唔識7就過幾千蚊俾人

如果鋪賣3400 ig賣3400 邊個會買？
你真係blame緊個victim
唔係人人都係連登知將黎 事實係個代購呃人
連登仔講到受害人錯哂 痴左線？

Btw 便宜莫貪 平少少買後悔

仲去IG買嘢CLS

告海關捉得

未喺 ig shop 買過

連登智將

邊個會去ig shop買

IG shop十間9間假 仲有一間賣貴貨 之前有個fd響ig睇中左件衫 $2xx 然後我同佢講 上TB睇下先啦 應該隨時有 跟住一睇TB同款賣緊連埋運費都係$100內 你睇ig shop食水幾深

會唔會去ig買野
同
賣假貨岩唔岩
係兩會事黎
如果你思維亂成咁 有乜資格話人

試過ig買左假波鞋，肯退錢

正價都要£355啦
點會賣到$2千
弱撚智

屌 而家LV 個盒都唔係用呢隻盒啦

even 係真貨，買水貨養水貨狗已經係仆街

好做唔做做LV服務支那人

ig shop買嘢已經係on9嘅第1步

一句講完。
點解要係ig買野？

on9

笑死

賺死佢
我之前見到微信呢條高仿賣緊298人仔
恭喜你

睇佢用埋 哦之類字明顯大陸人扮香港人

個盒一睇就知假

個騙徒算係咁，都有嘢寄俾你
唔係入完數消失， 貴嘅嘢， 選擇見面交收係常識

師兄心水清

成撚日都有哩d ig shop follow我, 每次都block鳩哂

睇個價錢都知係假嘢啦
On99 仲要唔係舊款
樓主要名牌又要貪小便宜
你去outlet 買名牌都無咁嬲啦

呢D叫blame the stupid, 樓主抵撚死

3萬幾買個假chanel

潛咗水啦
仲鞭

我講多一次
會唔會去ig買野
同
賣假貨岩唔岩
係兩會事黎
如果你咁都分唔清 你老母同你都唔知點解會蠢成咁

IG買名牌你都智撚障

香港網上購物0保障
有時寧願唔買住 半年飛一次去買算

2018，2019仲有人中上過警訊n次嘅trap

點睇都係白痴港女打萬幾蚊工又想衝大頭鬼

2300蚊買LV頸巾
好明顯有問題啦 下次醒目唔好再買ig shop
名牌都係專門店買 一下約出黎面交即場驗

同喺淘寶買正版有乜分別
仲要萬幾蚊 女人錢真係易賺

Hello!大家好
我開呢個post係想睇下有冇更加多既受害人，可以用群眾力量去打擊不法之徒
我知道我係天生on9，但唔代表呢個人可以呃人
大家屌我冇所謂，但唔該請辨別是非對錯
**今日會去報警同報海關，唔該晒

連登仔講過好多次
IG買嘢On9
IG買正貨仲On9

前兩日有個樓主開post，我希望您可以聯絡我🙇🏻‍♀️

又有傻閪係IG買野, 有連登AC 都咁撚蠢, 由高登到連登咁多個樣板比你睇都中招

點呀?人地係鄉土出post 架喎, 唔去返鄉土尋人?

抵死

其實點解科技越發達 d 人越弱智 咩員工價 折上折 係有
但會咁易俾你買到?

講太多費事俾d 騙子學到野

上官網買唔得咩？至少有客服都保證啲

其實好多人都搵代購因爲貪方便，搵人訂，自己淨係俾錢得。
我之前都有搵其他代購都冇事，係呢個lux anny/Europe anny咁撚仆街呃人

點解唔去官網用代運，駛撚俾呢D代購賺咩

人手置頂

講十撚廿萬次都係咁㗎啦
今次呃你幾千銀咪當買個教訓

平一半唔係唔買呀

Bbgshophk點睇

抵撚你死既，又要充大頭又要懢個一千幾百

唔佢呃人唔岩就梗架啦
但好心買得名牌就去返專門店買啦
想平一係就搵朋友幫手r折 / 去旅行買
再唔係買二手都冇咁撚柒
屌你ig shop
真係難怪佢地長做長有

ig shop買下日本藥妝 日本迪士尼都會驚佢收左錢唔俾貨
點解你咁有勇氣ig shop買歐洲名牌

傻西怪邊個

直接落鋪頭買唔方便D?
仲有得慢慢拎起手揀
買呢D牌子要享受埋佢D門面嘢啦
講到尾咪又係貪平

Blame the on9

傻閪幫襯ig shop

ok 起底組做緊野

佢真係都有錯

留名睇警察海關做野

我同朋友都係苦主 樓主留個tg 傾下點搞

已聯絡海關

我同朋友都係苦主 樓主tg me thanks!

留名睇班on9苦主入黎

On99

親身去報警啦 仲怕出醜 on9

打去支付寶話有人欺詐/ 入錯錢 趁佢未提現有得追

如果最尾乜都搞唔掂

打去大陸間廠靠嚇+話退貨都可以拎返四五百嘅

因為你就係嗰買家

2019啦..仲ig shop買野

有Q用咩
衣家d騙徒好醒架啦
唔面交再加上件貨大陸寄出,海關係百分百做唔到野
幾千蚊買個教訓啦

人唔笑，

好撚仆街 騙徒仲惡人先告狀！

樓豬貪小便宜+無腦=抵撚死

賣家快d貼樓主上黎 please

佢幫你推post啊，快啲多謝佢啦